新年係咪最尷尬嘅節日

有冇人覺得新年係最尷尬嘅日子

大家咁話啦

講嗰啲新年祝辭,我真係恭喜你